youtube 真係好廢

ios版既youtube越黎越廢
長斯load唔到片 又或者睇完一段片之後話冇網絡
屌你老母

利申：iphone7 ios10.2.1

結論
你上網廢

Same

6s plus 完全無問題 .

網絡供應商廢